/* App Names */
"TripMark" = "旅行规划师";
"SwiftSum" = "极简计算器";
"Shows" = "Shows";
"Falling Block Puzzle" = "经典俄罗斯掌机方块";
"Money Tracker" = "极简记账";
"CalmCanvas" = "冥想Up";
"We Play Piano" = "弹钢琴";
"ClassicReads" = "英文小说站";
"World Weather Live" = "极简天气";
"Minesweeper Z" = "扫雷";
"Sudoku Lover" = "数独迷";
"BMI Diary" = "BMI 日记";
"More Apps" = "更多应用";

/* App Descriptions */
"Vacation, Itinerary Planner" = "假期、行程规划";
"Math Solver & Calculator App" = "数学求解器和计算器应用";
"Movie,TV Show Tracker" = "电影、电视节目追踪器";
"Retro" = "复古";
"Budget, Expense & Bill Planner" = "预算、费用和账单规划";
"Meditation,Relaxing" = "冥想、放松";
"Piano Keyboard" = "钢琴键盘";
"Novels & Fiction" = "小说和虚构文学";
"All Cities" = "所有城市";
"Minesweeper App" = "扫雷应用";
"sudoku puzzles" = "数独谜题";
"Fitness, Weight Loss &Health" = "健身、减重与健康";
"Check out more Apps made by us" = "查看我们开发的更多应用"; 
